TVB話遊行人士鼓譟係因為有人插隊

笑死
TVB指鹿為馬新境界

仲睇

今日仲睇TVB嘅你又算點

鼓譟係 CCTVB 未執笠呀

排緊演唱會定iPhone/hot toys,插隊鼓譟

係屋企睇緊？

仲話警察未開放車路就被衝破

睇咩CCTVB 明知佢嘅立場架啦

you are fake news

香港將來有機會脫離到中國,應該強制將所有tvb員工送返上去中國

朱佢狗族

CCTV FAKE NEWS

我老豆睇緊, 唔係我想

好大分別wo,送中條例係對付反對中共政權ge人,但班tvb狗係真心支持中國,香港呢d狗地方唔適合佢地架,送佢地返去係等佢地一圓中國夢

竟然打咁多字覆你,原來係垃圾5毛,死返上大陸啦

無錯吖 插隊林鄭

樓主爽住冷氣反惡法

遊行講插隊？想抹黑遊行都搵個好d嘅藉口丫

有時望下CCTVB都好既 起碼知佢地點樣向廢中廢化落藥 我地可以點樣拆